股票、期貨及衍生工具市場明天照常交易

香港的股票、期貨及衍生工具市場經過新春假期後，明天（一月二十九日）將如常恢復交易。

因應新型冠狀病毒感染在香港的最新情況，財政司司長今早（一月二十八日）與金融監管機構及香港交易及結算所會面，聽取他們就金融機構預備明天開市的準備和應變工作，以及相關的協調。

財政司司長呼籲各金融機構在可行情況下，作出員工上班特別安排，齊心協力減低疫情在社區擴散的風險。

完
2020年1月28日（星期二）
香港時間13時40分

又有得炒股

成個政府都係垃撚圾